港獨難實行，台獨風險高，港台聯獨建國點睇

1+1 = 2
2>1
點睇
(文字討論)

咪玩啦

得 除非呢個世界無咗中國

+美帝